# 编译
```
./tool.sh install_dependency
./tool.sh build
```

# 目录
* [计算机网络](#计算机网络)

# 最佳实际
* 文件名称建议: 大小写字母 数字 下划线 短横线 点
* 参数建议: 不要空格, 不要以短横线开头
* 学习命令: 以功能为核心,
* 学习一个命令需要注意的点
    * 不常用的命令, 只需知道大致功能即可, 比如, 组相关的命令
    * 不常用的命令, 只需知道命令的大致功能 或者 关键参数即可, 比如, 组相关的命令
    *   复杂的命令, 需要总结出常用的参数, 每次都过一遍 man 文档太麻烦了, 比如, ps
    *   常用的命令, 需要知道大致功能即可, 记住常用参数, 其他参数需要的时候查询即可
    * 支持 通配符, 还是基础的正则表达式 还是 扩展的正则表达式
    * 涉及过滤时, 多个命令是且还是或
    * 对符号链接的处理, 这个可以先猜, 有利于加深理解
    * 对转义字符的处理
    * 学习命令要以功能为核心而不是以命令参数为核心
    * 不要垃圾进垃圾出, 宁可不写, 也不写错的, 或者 不懂的内容

